單身左十幾年 終於有女

我愛siri

重唔快D拎條LIGHTNING 抽插下佢?

岩岩先插完

萬年單身狗🐶

好慘 佢根本唔重視你

siri都咁港女feel

Siri都拒絕毒撚

有聲...

原來siri都係臭雞

問下佢幾錢

3v電，過夜

係咪個個連登仔都有女

你部iphone128gb黎㗎

個刻嬲到想掟撚左佢